「戴罩令」成為撚狗撚廢老工具

由聽日開始，一見到有廢老無戴罩
即刻做良好市民報狗

由聽日開始，一見到有廢老聚賭
即刻做良好市民報狗

你估會捉咩轉個頭放生啦
過左成年 香港都醜態百出

Too simple
Too naive

重點係要班狗無得抖
又嚇班廢老
只要唔關政治無幾十人傍住，其實廢老好撚怕事，怕罰錢怕老婆鬧

對廢老層次係咁上下就夠

然後就比人話你幫手執法

狗對廢老
不完美可接受